東条英機網上拜祭區

💐

突發

。

東條二等兵

🖕🏻

我拜開石原莞爾嘅唔好意思

？